見到我老婆同T寶其他成員一齊邁向五週年 我都不禁流下男兒淚...

最中間嗰個留返俾我thx

哭左

好溫馨

名井南世一

T寶

P牌冇得正皮

在心中

呣？

你老呣

唱千本櫻

大L大L大L

賤輝

最右嗰兩個靚女正到我傻

急攻戰法

我地同T寶仲有好多個5年

嘩 最正嗰三個喺齊度

Mina咁自閉係咪同其他八個好唔夾

我地T寶要永續

有我彩陪

Twice就係我地既少時